有無邊套動漫主角最後放棄所有野,自己一個孤獨生存落去

除左天元突破,有無邊套動漫畫小說主角最後放棄曬身邊所有野
選擇自己一個單機

咸蛋超人計唔計
尼奧同太郎

切嗣算唔算?

攬住艾比絲遠走高飛

斬！赤紅之瞳

拳四郎

龍珠gt悟空

rider ok?
Blade

上一季某情弱

Solid Snake

未來日記 如果冇糖派的話

我老友

第一時間諗起天元

Guilty Crown算唔算?

魔禁

最尾有otacon同sunny陪喎

劍心？

貝爾
家姐周圍去執屎自己走左去環遊世界

未來日記

炎拳

但佢真係尾尾時算係孤獨死

你現實已經係啦..

小圓

我

桐生

不要再說鳥

遊城十代

刹那・F・セイエイ

樓上有d結埋婚都拎出黎講

大老師

未到最後都唔知佢係唔係偽毒

仲有尤姐

個名聽得多
睇嘅有幾多個

自己一個生存左一萬年，成個星球都滅亡左
最後去左第三宇宙，同返由乃一齊

坂本

十代

Nice boat?

睇過啦
可唔可以搵啲正常人
唔好搵啲痴線嘅出黎？

孤高之人算唔算

算一半?

現實係
就算你有無放棄過野
都要孤獨一個人生存

小圓
不過唔知曉美焰最尾叫唔叫放棄左小圓